[回到過去] 今晚六合彩號碼

無嘢做, 返黎公曆2017年7月18日, 幫吓你班窮人,
4, 17, 19, 22, 28, 31
信者得救, 中左請捐2000萬

頭獎N注中 每注派唔知有冇100
仲要倒貼2000萬 樓主識玩

信者得救

今晚只係得4.5注中, 你放心

買左5注了

此post已完

證明你講大話

證明你都係講大話

如果唔係呢六個號碼咁點先？

證明佢講大話

買左4.5注，多謝樓主

證明未來已被改變

好準呀，一個都唔中